個個講GME AMC冇人講？

Short interest rate 已經84%
等緊11蚊爆上50

推

21@500

盤後11蚊啦ching

坐火箭接埋你

好想佢爆上50

過到20就直上

84％？

靜啦

靜啦，唔好咁揚呀

人地應該笑緊你個short interest

仲有short interest =/= short interest rate

想g點解gme 條友離職gme升 但係其他Reddit 股都升埋一份 仲要又嚟多次幅圖一樣

11號short ratio 11% 但short float足足有80%
佢地5日內唔找數又過多5日
個價壓唔到落去咪升要找數 個pool係20號可借股原得柴12萬股你知唔知

回購股份+上次未找數咪升

可借升返上去你又知唔知

乜鳩野叫借升

借空就聽過 借升 哭撚左 Ching第一日炒股？

available to borrow
你訓撚醒未
訓醒先講 ok?

你話借升啵你解釋左咩叫借升先啦

柒到咁 係我就唔扮叻講落去了